半秒內留低自己鍾意異性咩髮型

馬尾

短髮

尸

偏長髮

跟

長直髮
就算啲靚女變咗短髮都覺得7咗幾倍

黑色 長直髮

唔長唔短

+1

對我黎講，一見到馬尾一定加哂分

一時黑長直
一時馬尾

到膊內彎
長直

白 肥

其實都係睇樣

黑長直
但佢最近電左

光頭

包包面allback

喺女人就得

跟[/quote]